【契弟】【異能】源界神話—異軍崛起（5）

感激各位巴打絲打支持，源界神話終於來到正傳的第四個Post。

首先，必須感激各位書友不嫌小弟文筆拙劣，行文如嬰兒學步，耐心讀完前三季故事。小弟整理舊文時發現，有不少朋友原來早就開始留名追文，算起來已有大半年，實在感激萬分。

如果說，前三季是小弟用來練手的作品，不如說是這部正傳的養分，讓以下的正傳結構更完整，更能夠讓大家讀得過癮。正傳暫名為《源界神話》。

唔，一個超土氣的名字。

雖然如此，小弟還是希望在土氣得雞皮疙瘩的故事之外，大家還會從字裡行間中感受到一絲快樂，然後能夠充滿活力地向前邁步囉。

這比正評重要得多好了，嘿嘿。

好吧，回到正題，《源界神話》將會分為三部曲，故事由三季前傳的角色進入「另一個世界」為起點，篇幅會比幾季前傳加起來還要長。

由於故事還在創作中，出文的時間可能會比較不穩定。當然，小弟會盡力一日一更，力保家母平安，長命百歲。

三季的前傳已上載至紙言，合計約40萬字。建議讀正傳前先耐心讀完前傳，因為正傳內容及部份重要角色跟幾季前傳有關。

各位新書友，有追看這個系列的不妨留名支持一下。當然，若有任何不足之前，也不妨直說，好讓小弟能夠改進。

廢話就到此，讓契弟與各位繼續編寫神話！

第一個正評+留言

留名

lm